朗度射波都唔識射點解入到nba？求高手指教

條廢物剩係識刷助攻，早幾年好記得有球單刀，佢轉個圈跑返出嚟傳波

有冇籃撚高手指教？

你訓撚醒未

黎到甲一應該俾人sm

條賓周長

三分唔識射中距又係唔識

守佢永遠可以後幾步

我都覺

認真好撚廢，當年真係靠三巨頭

瞓呀字都唔識打

樓主講嘅係rajon rondo ？

反而想知佢講緊邊個

屌睇錯左朗拿度

打十年nba都唔練射波真係冇解

個個就算打nba嘅都有缺點架啦

oneal夠唔識射罰球啦

睇過啦，都唔覺好勁，只不過算係一個正常純傳波PG

根本唔使守佢，而家老咗更加產籃都唔驚佢，都冇咁靈活了

樓豬睇過prime rondo未

唔怕大膽講句 我1on1都可以打贏佢

睇過suck rondo未？

慘得過您識射波都打唔到nba
公平d講句，係有進步ge
不過無其他人咁準
Shooting form始終手肘撐得太出
因為佢有防守，有造波能力
就算唔落場，ball sense同有埋記曬咁多隊戰術既能力，都夠係nba立足la

有無睇過佢同kd玩horse㗎

全盛rose屌打全盛rondo

Lonzo ball都榜眼,唔識射波點解打唔到NBA

全盛rondo當kobe狗咁撚都得

全盛rondo同rookie lonzo差唔多 lonzo3分仲要準好多

見識過playoff rondo未

甲一個個都勁過mj啦
冇fishman 級點打甲一

朗度係唯一一個個nba球員喺過往十季每季都有至少一次三雙

呢到好多小學雞以為籃球唔識射波就等於廢
諗下就算唔識射波組織得靚都可以令成隊打得好出色

唉，宜家啲三分風氣搞到啲小學雞以為射波勁先叫勁
睇下playoff mode rondo 先啦，咁都唔勁無嘢好講

射波同扭波呢兩樣野
只要其中一樣比較廢
就會易mark到嘔

小學雞淨係識現代籃球 打C PF要識射三分 隻隻人唔識入樽唔識超遠投又插 有番多少睇nba經驗先好駁人啦

Rondo本身都屈 你仲想佢有射波？

佢打中鋒
三分到3成幾都夠用

膠都廢事派

依幾年場均兩個三分attempt有36-37%都仲叫唔識射波
上次打火箭波縮放佢三分咪柒囉
你估守緊roberson呀

我冇講過打c同pf要識射三分。

我只係話正常一個pg連中距都係廢嘅，我已經唔理佢三分點。

艾榮嘅波士頓成就肯定高過垃圾朗度

只可以話NBA打team game
西河單刷再勁都無熱火三巨頭一齊嚟咁好睇

樓主認真唔撚識波
返屋企訓教啦

有朗度真係少一個進攻點

Basketball Reference hof probability 38.8%
現伇排第17
Build個model出黎計點都好過你鳩up

如果防守冇用當年大班一定係個廢柴

又會唔係組織囉on9

以為好似而家咁中場射波冇組織就等於勁

小學雞真係小學雞
艾榮打咗一年都冇

咁控波同傳波真係頂級既
大場面控得穩同傳啲波真係餵到心口 allen 同pierce先咁多波射
防守都唔錯

不過連登仔一落場遇神殺神

佢入到名人堂我切賓周

一睇三巨頭退落嚟，都完全冇個人能力帶起對波已經知佢咩料啦。話佢組織強，如果係嘅話擺咩人落去都fit到佢啦，但事實根本係三巨頭帶住佢。
佢啲助攻刷返嚟都唔再講。

都無可否認佢防守係勤力，搶籃板係勤力嘅。
但話佢可以入到名人堂真係得啖笑，條撚樣去到小牛點hea打點仆街唔係唔知呀？

咁我又覺得會高過
教練團真心勁
艾榮以前防守唔掂都俾佢教到咁

個topic話點解入到nba唔係點解入到hof

講撚到小牛啱哂佢錯哂咁

見過playoff mode rondo未？

睇過rondo熱身未？球球3分穿針

以為佢退左休

個陣吹到係佢激活KG PP Ray 話可以同Paul爭第一PG

點知3個大佬走左 之後影都無埋

仲要0新聞價值 完全無人再理佢

我十年前睇佢d三分波同剷籃好勁架啵

近d講
公牛playoff佢傷之前都好有用bor

佢喺塞爾特人打熱火嘅時候中距離係幾準, playoff 拎個40分以上

老老實實佢自已個人能力麻麻地 落到場冇咩用 得組織應力比較強同傳波準 佢係我中學都味必有正選

利申 rondo fan 08睇到e家

學界水平

利伸rr9死忠

d教練識呀 , 所以佢而家咪打緊nba囉 . 你做乜鳩姐

成班根本印象流
朗度射波係有進步 都比班友講到一啲都唔識射咁

12年係佢全盛
果季佢牛角位係全聯盟命中率最高

有無睇過黑子的籃球

好似係過佢膊頭太橫所以射極都唔準

Google下真係咁難咩

其實而啲有咩意思？

靠閱讀能力 傳波技巧都夠立足咁多年啦

姿勢錯，youtube有人講過，問題係點解冇教練改佢姿勢

睇依啲賞心悅目過睇westbrook衝衝衝啦

係呀 不過最後要靠個唔識射波既廢柴入playoff 囉
仲要靠呢條廢柴先贏到波 傷完之後直落輸返4場

睇到啲人話防守冇用已經唔洗再討論落去
返去睇多幾年波先啦

咁o’neal都係姿勢有問題啦，又唔見你話冇教練改佢姿勢，個身體生成點佢想架

啲小學雞識條撚咩 依加呢代人俾啲得分型pg洗晒腦 淨係識睇射波同入波個下 又唔會識諗下入波背後做左啲咩組織

你打機有人carry都升到上高d
垃圾俾人carry上nba有咩問題

淨係上年帶bulls 打季後賽已經值回票價啦 有佢冇佢兩隊波
同埋冇人要rr9 唔係佢射波廢 而且大傷過出黎防守差左+脾氣差先係唔敢買佢既原因

打錯字

要扮00後5p囝要打 醉

印象中兩年前仲係場均功攻頭三
洗撚射波咩

感謝馬場，可以齊魔王

戇撚鳩
nba依家有邊個組織好過rr9

Cp3?

你中學咁撚勁呀

岩岩放返出黎

屌你老母今年佢復出激活左假期 成隊塘鵝 有冇睇波？

手肘撐得太開

睇佢傳波打戰線係藝術黎,

笑死人咩 shaqtin oneal都唔識射波啦
點解佢入到nba

樓豬一定係個啲垃圾勝利球迷小學雞
一時撐lbj 一時撐kd 過多陣又話自己irving死忠 過兩日又會話自己好鐘意curry

正想講，nba一個唔擅長射3分，黎到hk一樣都可以屈爆你地

Check 左數據先出黎廢up la

入撚左先串鳩人啦

分數多就贏？贏波係要人地分數少過你

拎防守一陣就話防守冇用,助攻王同激活成隊塘鵝就話唔係組織,連登仔眼中應該得班全明星係可以打到nba

兩成九3分好準啊

單場25助攻

唔好恰我唔識波 你係咪講緊呢個朗拿度？

Hi樓主

25個助攻
你叫wb 刷黎睇下？😂

未適應定唔識射都唔識分？

12月後三分已經上40%

淨係識睇數目字鬼識分咩

燈

條賤種狗有無睇過一場full game

連登都好耐無笑波無射

點知有條傻屌沖出黎

Rondo有上連登

過多幾年 連c都要射埋三分先叫勁

樓主: 求其傳個波比人射入咋嘛 有幾難 勁就自己射入啦

樓主：究其交下波咋喎 我夠得啦

大巴大巴車落去樓主度

樓豬燈撚到

燈到破埋紀錄

傾入唔入到NBA唔夠人講

又無啦啦轉話題話人入唔到名人堂

我估到佢入到名人堂

又會話佢都無上到月球打過波

得2分垃圾

朗度打嘅位係控球後衛 唔係得分後衛
單場25個助攻就見識到咩叫控球後衛啦

連燈

樓豬可唔可以出多幾個post 想睇佢第二春

收到風朗度上連登睇左呢個post之後
決定刷助攻,淨係拎兩分

刷數據既
垃圾
曲

大部份助攻都係3分球或者layup/easy dunk

我有份報串

如果全盛既佢有埋射波 cp3都唔夠佢玩啦
rondo真係完美表達左何謂控球後衛 jason kidd退左休之後係得佢一個算係勁既pg 其他個d根本係矮撚冇得打sg被逼打pg

John wall

全盛既rondo 係可以單防lbj

已經吹到咁大！？

咪又係出局，入到西岸決賽咩

絕殺

有新片j未